屌，人在婚宴。但唔知咩事，不停放屁，點好？

真
一分鐘放咗三次
依家附近兩枱都係我啲屁味

:

響唔響先？

唔響，但臭

捱埋美點雙輝先走啦

為新人送上祝福

嗯

頭先嚟咗敬酒仲放緊